剛剛隊完草

剛剛隊完草 發夢果陣
Uber eat 送唔送到酒店樓下架
發夢果陣隊完草好肚餓

洗唔洗痾屎都攞上黎講

推

上到太空未

乜鳩狗屎垃圾都要開post

樓豬 笑完未

3rd round

圖呢

又要威又要戴頭盔

許留山hot box Smoke到成房都係煙